舊輕小說係咪除左廢紙回收箱之外無任何歸處

上次搬屋都幻想下會唔會放俾D有興趣既人拎走
點知擺係度三年只係成功送走過一套夏娜
宜家又搬了 真係唔想拎住幾個櫃既小說走黎走去 超煩
順便開個POST問下有無人想要以下系列 免費既, 但希望你就腳

全套蟲之歌
全套死神歌遙(可能缺最新幾卷)
全套黃昏色詠使
後半套龍虎
全套神之遊戲(白髮大波神果套)
前半套冰鏡鏡界
全套學生會
全套狼辛(好似缺6定7)
全套離別鋼琴
全套文學
大量短篇單篇唔齊輕小說 例如自衛隊三部曲 三秋槌單篇 紀錄地平線等等
總數應該200本以上, 真係想全要你有車仔黎拎就得
視乎個POST反應, 放係度1個星期左右

如果無人要就掉哂落回收箱算了 睇黎呢D先係應有歸宿

ching記錄的地平線有無喵太班長個本外傳？

邊區

屋企成set銀魂都已經諗住掉
香港咁潮濕好易生蟲

離別鋼琴同學生會有興趣，幾錢

全套文學係文學少女？
係既我想要啊

巴打不如影下相睇下有邊D?

無 得一開始果半套

東區

唔收錢 隨便拎走 好好對佢地就得啦

只想要狼辛

都係tg聯絡我 隨便拎 只係我唔想去到好遠交收 要你自己黎東區拎

先到先得計tg文少無左了

想問下巴打三秋槌有邊套

俾人拎左了
重啟 三日間 寄生蟲同賣命店

呀仲有sao1卷到愛篇前段所有篇章
紅玉既夜之王三部曲都有

推推文

比人拎晒?我淨係想要三日間咋

push

推

ching住邊頭

有位放嘅人已經買咗
冇位放嘅人送都冇位放

買小說哩啲對香港人嚟講真係閒錢嚟
土地問題先係問題

Tg講 連登留過google會查到

唔多方便
幫樓主推下

同巴打既口味好似
同一堆輕小說封塵中

封塵都算 搬黎搬去真係好難顧

所以轉哂電子版幾年，唔駛煩

幫你推

新既輕小說都係

可以放上fb二手書group漂書，免費都多人排

有無GRP名?

好多類似既

巴打狼辛仲有冇？

有 成套係度 但好似缺第7集

唔該哂

自衛隊係Gate奇幻自衛隊？

所以新追嘅我都係上bookwalker買，又平啲又慳地方

樓主介唔介意我喺度放書，未開封
唔覺得有時間睇，太多坑要填

係空之中 海之底 鹽之街 有川浩自衛隊三部曲

但係有個致命缺點，就係會買得仲狼死
岩岩睇返最近依年半多啲就買咗二百幾本書

其實見google book依加都有唔少輕小說
巴打prefer邊個多啲

屋企成套我妹果青都送晒俾回收箱同收買佬（當廢紙段斤秤嗰啲）
攞去救世軍人哋都未必收

所以而家日文書主力買電子版（中文版規嗰啲已經冇再追落去）

感謝

巴打好靚仔

搭單送出一套夏娜，北區自取

有川浩好好睇

當時我都係買實體書 買到第100本 計晒幾錢再計埋用左幾多位就開始覺得唔對路 已經斬左手轉睇電子書

歡迎絲打交收

google book我未用過
bookwalker係好在成日有特價,你買書同預購又有回贈點數喎
基本上係買得多佢就送得多,佢送完堆點數俾你又可以買過
唔少書我都冇俾足錢甚至有啲根本冇俾錢

宜家係手又比較受歡迎既有
SAO 1-UW篇第一卷
神之遊戲中文版有出過既
龍虎5-10+SO3
半月全套
黃昏色名詠1-10
冰結頭半套
之前有提到既都歡迎TG黎問我

宜家真係上網買算啦 實體香港無位擺根本
好羨慕日本宅可以有間專房可以擺幾十個書架咁儲書

另外歡迎任何巴打係呢個POST到留名送書
救得一本得一本

以前買左D書覺得唔好睇會拎去精神/校友書局放 以前放都可能有15-20蚊本既 上年去好多唔收/5-10蚊本{仲要係模仿犯/所羅門的偽證 呢D書 睇左一次) 最後嬲嬲地其他捐左出去 個箱好似係叫書送快樂 係一個打得開既箱黎

巴打我都想要套狼辛，跟排

可以影下d單篇/唔齊輕小說ma?

借完比人無還到， 搞到我好多套都殘缺

狼辛無左了 其他岩既都可以TG問我

好係有我殘缺既零崎借左比人無左

空之境界應該好多人會要， 話曬都係type-moon野

平行戀人我覺得都好睇

唔影都唔知自己有原版空境

我想留要3 本
我想吃掉你的胰臟
零崎曲識
fa

想要紅玉嘅書

TG

我都有套虛軸少女，同黃昏色咏使想俾左人

D書去得幾快多謝各位巴絲領養 有d仲有小禮物回饋 多謝各位

推推

文學少女係咪冇左

哩個先係原版空境

係咩 太遠古唔識分了

可惜原版無出未來福音
局住買新版

Same ,間房百幾本漫畫 但8成未開封過

推一下

更新小小熱門既情況

蟲歌無左
狼辛無左
學生會無左
文少無左
估唔到蟲歌咁多巴絲問

蟲歌聲名在外 可惜銷量麻麻連電子書都無

當年大熱緊既時候停出2年半
動畫又做得差
想搵個人傾下劇情都無

狼辛咁快冇左..
我差幾本齊晒

搭單，以下全部未拆，新書
舊書唔捨得送，新書唔得閒睇但繼續買
唔介意送畀有心人，但想買嘅話，自己捐咗佢啦

樂聖少女1-4（完）
法爾布小姐的蟲之荒園1-4（完）
夢沉抹大拉1-8（作者掛住寫狼辛繼作）
煉獄姬1-6（完）
小書痴的下剋上第一部1-2
冰境的艾瑪莉莉絲（全一冊）
雪翼的芙莉吉亞（全一冊）
東池袋迷途貓（全一冊）
承載思念的蒲公英（2015角川華文輕小說銅賞）
蒼髮的蜻蜓姬（2012角川華文輕小說金賞）

離別的鋼琴奏鳴曲我有，好好睇

蟲歌有冇人知邊到會有，細個係圖書館睇依家想收返成套

有興趣，師兄留個tg?

再搭單，東鐵線取：
【輕小說】
GOSICK 1-2
刀劍神域 1
記錄的地平線 1
魔女之家

【漫畫】
灼眼的夏娜 1-9
灼眼的夏娜 Eternal Song 1-2
零之使魔 1-4
Another 1-4
10 count 1-2
異國迷宮的十字路口 1-2
阿宅的戀愛太難 1
東方三月精 1-2（有CD但要搵）

有 就係堆填區

幫推

師兄有冇涼宮春日？

曾經好似有一本 無左了

呢兩日交收太多無上黎推po
書得返小量了
系列作得返以下
Sao1-uw第一卷
飛行員戀歌1-6
半月全套
地平線234（可以搭埋上面巴打本1）
罪龍頭兩卷
蘿球社1-4
鋼琴1-4+外傳全套
仲有上面幅圖入面既單本

有幾位巴打都約左又唔要建議立定心想要先問
狼辛同蟲歌最後自己留返算 可能命運都唔想佢地離開我

岩岩睇返張圖 有唯一一本分裂係度

仰望半月的夜空好撚好睇

有部分我仲包左膠

搭單
最左係漫畫
有部分未開
有部分有套

推推啲冷門嘢

推下先

系列作得返以下
Sao1-uw第一卷
地平線234（
罪龍頭兩卷
蘿球社1-4
鋼琴1-4+外傳全套
仲有上面幅圖入面既單本

要拎就快

約會大作戰 有興趣
tg?

又推推

屌 太遲見到呢個post 幫推

覺得巴打good taste
係細音啟嘅作品
利申以前追冰結
巴打不如試下拎去寄賣

原來有個咁既玩法 太遲了

我諗最後一次推呢個post了
呢兩星期多謝巴打們幫忙接收書
宜家剩返一套離別鋼琴同一套神之遊戲 應該都出唔到了
希望各位巴打好好對待d書
個po歡迎各位差唔多境講既朋友放書 多謝哂

狼辛有興趣阿巴打

半月全套？初版定點？
初版想要

爬左上山？
上年第一次去唔識上山
行左2個鐘先搵到入口
好想再去

連登又冇輕少專post
睇左好多都冇得同人吹水

想吹啲咩

有好多新書 以身試伏 發現好多都正

同成日見到好多都出左成十幾本
想入坑都冇人問

新作書評可以去巴哈睇，不過宜家好多見到書名同封面都知係伏
有咩舊作想入坑？

近期見到呢本出到13

宜家見到異世界開後官即skip
哩部第一卷評價麻麻，主角開外掛，女角賣肉倒貼，大路劇情，係插畫唔錯
動畫睇咗三、四話之後棄咗，2021年好似出第二季